講得笑話俾大家聽

垃圾猁
近10年唯一一隊半季冠軍拎唔到英超
仲要柒3次 人唔笑狗都吠